其實所羅門魚識唔識中文? 如果識, 咁係FACEBOOK同連登既留言咪赤裸裸地比佢睇撚晒?

極度懷疑美國政府真係搵齊人做香港既線眼
香港邊門係左翼,邊派係右翼, 每日搞緊咩抗爭, 美國都一清二楚

Google Translate都可以啩，有心睇點都會有方法知，無心嘅翻譯做母語都唔會睇。

香港大把人係明知都扮睇唔到。

唔好低估人。
我曾經係餐廳同朋友傾計，細聲講正死仆街，有個鬼佬馬上擰轉頭望住我···

佢唔係細個就去美國，所以我覺得一定識中文

佢識睇中文架連登同蘋果新聞佢都睇得明，唔好當人盲

佢有啲tweet好明顯識中文, 雖然未見過佢寫中文

佢母語應該係中文

Mr. Yue, a legal immigrant born in Communist China, survived the Cultural Revolution and escaped tyranny by moving to America as a private international student speaking only two English phrases: “Thank you” and “Coca Cola”.

一定識
次次啲回應都咁快

佢應該日日mon緊連登
Solomon is watching you

就算佢唔識你估無翻譯咩

有咩問題？ 點解唔比得人睇？

你唔洗諗太多, 佢條友係聲稱經歷過64, 即係佢同李卓人個D同一代

睇曬咁又點呀
政客做嘢只會係因為政治利益/私怨
一定唔係因為你Fb連燈寫咗咩

之前有人問過佢 佢話識

大把人幫佢睇啦

btw this way sir

咪係 鬼撚得閒理9你地咩 唔通係到睇小小又代表晒全港人咩

佢識睇中文㗎，有一次佢重特登Post條連登link出嚟問on9點解

佢係中國走難去美國, 點會唔識中文

雷動計劃2.0都識睇

睇WIKI, Solomon應該係上海人黎

我試過喺澳洲摘士多啤梨
收果嗰陣失重心跌撚咗成tray
細細聲講咗句「唉屌」
之後前面個韓國工頭擰轉頭字正腔圓咁同我講「我屌你老母個臭閪」
而家全球化 有心學嘢係好易 真係唔好低估人

hi所生
我係火焰火焰

佢放左針喺呢到

Google translate 點譯

“Thank you” and “Coca Cola”.

佢冇啦啦屌你做乜

佢講成句係話緊你？

佢唔係上海人文革逼害先去美國咩

問呢個問題既人都無腦

中文有幾難學

其實佢真係經歷過共產黨做出黎既人禍惡夢
我信佢係真心想幫香港人，無9成都有8成

如果你話涉及政治利益，
咁一定對佢名聲有影響，
但其實我睇唔到佢咁落力跟得咁貼，
有咩其他利益可言...

True Respect

阿媽係女人都搵黎講
香港呢d複雜地方實有唔同地方既線眼架

我回覆錯左巴打，本身想覆樓主
唔係講緊你，btw, Thank you & Coca-Cola

之前Twitter有人問過佢識唔識睇中文佢話識但唔識廣東話

Hi Solomon, thank you very much

粗口特別多人想知唔出奇 唔係一陣俾人屌仲笑笑口咁say yes

有冇 link

話佢poor guy

佢講過自己識睇

就算佢唔識中文

你覺得佢底下既人冇人識中文？

過撚左啦，收皮啦

根本喺。你唔好當人哋流。

條友細個就已經好有喜感

去一個溝通唔到既國家 都好過俾暴政攞命

好撚好笑
全世界10鳩幾億人識中文
廣東話都億幾人識講
唔通咁大個美國都搵唔到個識中文同廣東話既人黎MON PO咩

當然該24歲先係中國過美國！

人地做又話人望實
唔做野又話人唔睇住

到底想點

hello Mr yue

人哋國家做嘢係有晒證據證明先出手，唔係求其聽幾句鳩吹就會當真囉

google translate 譯粵語
大陸人識中文都未必睇得明啦

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

佢話佢識

我記得佢之前出過tweet話yes I read chinese

其實佢都好似肥佬黎嘅背景

估咩姐 直接問佢應該唔會唔答掛

佢以為我鬧佢

書面中文佢點會唔識
粵語就真係唔識啦佢

佢自己出過tweet話識
佢後生嗰時走難過去美國係未識英文

一個走難去美國既華人 你竟然問識唔識中文？

佢姓俞，係江南一帶獨有嘅大姓來，話唔定人哋識寫正體中文

召喚solomon微笑圖

又諗起佢雙眼發光張圖

識，之前睇過篇文講佢全家係文革受害者嚟

香港好多CIA

等緊圖

佢好似有係twitter講過自己識睇中文

由難民奮鬥到
「共和黨海外事務組織的共同創辦人」

我老豆都係難民
游水偷渡嚟香港
但係親中廢老

佢係華人, 經歷過文革, 就算移民後冇乜講過都肯定仲有少少底; 同埋佢就算真係唔識, 你估手下冇人幫佢mon po咩

咁你點應佢

Push

等於你唔會覺得Twitter/Reddit代表晒美國主流民意一樣

俾我就扮唔識啦，政治上知多好多嘢

你連佢識唔識中文都要問…你有無腦架大佬
你以為佢2,3歲就去美國？背景資料要check有幾難啊請問

其實佢細個係香港大

好似講過識睇簡單書面語 , 香港話大部份睇唔明

屌你，個topic又Solomon又赤裸裸，搞到我諗住葉劉赤裸裸嘅樣子

Hi,godfather Solomon

He put left needle is here

唔駛懷疑，向來國與國之間就係互相刺探。
大把洋人識睇中文，仲有移民入籍嘅中國人，唔駛靠所羅門。
今天最令我擔心嘅，反而係立心不良嘅香港人。

洗乜translate
搵個識粵語既人譯有幾難
會唔會慳果少少錢唔搵人譯要google出黎錯晒睇唔明

其實呢 過往成百年 香港一路都係冷戰其中一條戰線黎
人地係香港嘅情報機關多到/成熟到你唔信
咪諗住人地要靠互聯網誇岸咁理解香港先得架
仲要話人地唔識中文 唔識睇連登

係人都知佢識架

上次佢屌9 我
好流利

就算唔識，都可以搵個識中文既助手幫佢睇
同埋係不嬲都俾佢地睇晒，唔覺有問題

Thank you very much x 2 to Solomon Yue.

分分鐘D浮屍既來歷都清楚

Hello ,Solomon

其實呢，要請個識廣東話既assistant 唔是咁難

一定識

佢講過識中文

佢成日睇大紀元啲tweet

爺爺

唔識點做孽樓1st best friend

佢識中文, 但口語應該唔太識睇

大把鬼佬識中文啦
唔通啲鬼佬又諗
你班香港人識英文？
咁咪睇晒我哋啲新聞，討論區

佢識中文但係唔識廣東話

佢去美國果陣剩係識2句英文到之後識左Management Sciences BA and International Trade MBA

佢應該識，我記得佢睇過一啲FB嘅中文Quote 問寫嗰個係乜水

其實真係仲有人覺得一個州份既政客
日日上twitter 同d網民講同佢表面職責無關既事
仲要透露美國政壇消息同教埋你點做
係純粹出於反共同得閒咩

咩動物我想知

之前佢自己講咗識睇中文......

請班美國香港人mon post 做summary算咩錢
簽左保密我地唔知姐

我成日覺得未必佢黎 可能佢助手draft完佢過目

點會唔識

佢Twitter講過識睇中文啦

thank you for spending your time fighting with us!! 多謝你！

we know that it has its cost and I don't think it's for your own political gain!

真係咁用心用力為香港你地都要話人，上面個巴打講得岩呀，美國人選佢出泥，日日出香港post，你估會贏到選民支持咩？

呢啲真係真心為正義

佢唔識
咪請個識嘅人幫手囉

美國有個名叫做種族大溶爐
仲 google translate

無經歷過64，係經歷過文革
唔好對人有偏見啦佢真係出心出力幫香港人 要知恩圖報

連登粵語口語都識睇？

其實佢係咪3毛
我block埋佢

所以真係好多謝好多謝佢

黑人都識廣東話添

咁佢咪知我地講佢同regina 好尷尬

我地身冇屎 怕咩撚嘢

可能solomon有連登ac
不過應該係p牌嚟

Solomon is watching us

後尾我好似係哈哈哈打完場同讚佢講得幾標準

係呀，我記得twitter有個中文嘅reply，佢都識得用英文答返

之前有人篤孽瘤話唔知佢乜水，post 咗段中文新聞，Solomon Yue 佢自己答話識中文。

我諗佢唔識廣東話

其實佢有ac mon住連登

日日有人做summary 俾佢啦

Hi 所羅門先生，我係平匡先生
祝先生你身邊健康，貴黨明年大勝

留言示例：
凱__真係好撚正啊！好想撕開佢條裙！下略

佢一早講左自己識睇中文🤷🏻‍♀️

佢有陣時QUOTE 人地中文POST 架WO

一定識, 又有翻譯, 重有CIA, 周圍都有線眼
香港本身就好多各國間諜
唔好當人流

美國知得多咪好, 即係話佢掌握晒情報, 包括我哋同支那, 可以作出適當嘅部署

你覺得世界第一大國冇能力搵10個甚至100個精通8國語言既人咩?

中文唔難

係漢字難

我都要

你咁講甴大大日日都做緊啦可以

佢有時仲會翻譯啲中文文章

始終一個外國政治人物
用中文出post唔係幾啱形象

而且佢啲tweet除咗寫俾香港人睇
更加係寫俾其他政治人物同外國人睇
想佢哋多啲關注香港同中國嘅情況
一用中文就即刻變咗圍爐

起碼比中共高層更了解

Link呢

所羅門啲中文可能仲叻過我哋

返工見過個黑人女人
我同佢講講下嘢隔離同事問我嘢定吹左兩句水
個黑人女人用好純正地道嘅廣東話話講笑話唔好講佢壞話佢聽得明
講得正到係唔望佢個樣以為係香港人

佢識㗎！twitter見到佢有rt中文

渣ga

Blocked